[明光社］突發，發夢見到葉劉係屯門公園跳舞

我知有d盲撚，屯門娜娜個感覺真係好似葉劉

好想嘔

係咪葉劉d親戚

好撚大波

阿伯話葉劉對腳好J d

葉劉索D喎

竟然係咁咩

點解我會入咗黎

J 左
Thanks

我覺得似王祖藍

又真 似粗鹽扮女人